電池日係馬克斯比信徒門一個surprise

大家意唔意外 開唔開心
又係神的考驗時間

炒股唔好上連登....佢可以一日跌廿蚊就可以一日升廿蚊架啦

酒呀 大家快d酒呀

Surprise mother fucker

你敢反抗擁有電池既我?

同一下場

不要問 只要信

搵我？